[收...]點睇法老艾沙拉維回歸羅馬?

屌你呢隊波做乜撚支超都踢唔掂

又可以拍新年快樂祝賀片

拜个早年

發生咩事

人民幣唔係易揾

竟然唔係食屎晴開po

因為覺得隊波好反人類 都唔知咩轉會操作嚟
專幫人回收 又唔係多錢賺